求二張消防開放日門票

求二張消防開放日門票🙏🏻🙏🏻

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢